\SetVersePairs{
  {\item \VSup{52}\Inchoatio{Me}{mor} fui iudiciórum tuórum a \MediatioVII{sǽ}{culo, }{Dó}[\-mi\-ne,] et \TerminatioVII{con}{so}{lá}tus sum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{52}\Inchoatio{Re}{cor}do as leis que vós outrora \MediatioVII{pro}{fe}{ris}[tes,] e esta lembrança me consola o \TerminatioVII{co}{ra}{ção}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{81}\Inchoatio{De}{fé}cit in salutáre tuum \MediatioVII{á}{nima }{me}[a,] et in verbum tuum su\TerminatioVII{per}{spe}{rá}vi.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{81}\Inchoatio{Des}{fa}leço pela vossa \MediatioVII{sal}{va}{ção}[,] vossa palavra é minha única \TerminatioVII{es}{pe}{ran}ça!~\Antiphona},
  {\item \VSup{89}\Inchoatio{In}[ ]{æ}\MediatioVII{ter}{num, }{Dó}[mine,] verbum tuum constitútum \TerminatioVII{est}{ in }{cæ}lo.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{89}\Inchoatio{É}[ ]{e}terna, ó Senhor, \MediatioVII{vos}{sa pa}{la}[vra,] ela é tão firme e estável \TerminatioVII{co}{mo o }{céu}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{105}\Inchoatio{Lu}{cér}na pédibus meis \MediatioVII{ver}{bum }{tu}[um,] et lumen se\TerminatioVII{mí}{tis }{me}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{105}\Inchoatio{Vos}{sa} palavra é uma luz para \MediatioVII{os}{ meus }{pas}[sos,] é uma lâmpada luzente em  \TerminatioVII{meu}{ ca}{mi}nho.~\Antiphona},
  {\item \VSup{114}\Inchoatio{Teg}{men} et scutum \MediatioVII{me}{um }{es}[ tu,] et in verbum tuum su\TerminatioVII{per}{spe}{rá}vi.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{114}\Inchoatio{Vós}[ ]{sois} meu protetor e \MediatioVII{meu}{ es}{cu}[do,] vossa palavra é para mim a \TerminatioVII{es}{pe}{ran}ça.~\Antiphona},
  {\item \VSup{116}\Inchoatio{Sú}{sci}pe me secúndum elóquium \MediatioVII{tu}{um, et }{vi}[\-vam;] et non confúndas me ab exspectati\TerminatioVII{ó}{ne }{me}a.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{116}\Inchoatio{Sus}{ten}tai-me e viverei, \MediatioVII{co}{mo dis}{ses}[tes;] não podeis decepcionar minha \TerminatioVII{es}{pe}{ran}ça!~\Antiphona},
  {\item \VSup{133}\Inchoatio{Gres}{sus} meos dírige secúndum e\MediatioVII{ló}{quium }{tu}[um,] et non dominétur mei \TerminatioVII{om}{nis i}{ní}quitas.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{133}\Inchoatio{Con}{for}me a vossa lei fir\MediatioVII{mai}{ meus }{pas}[sos,] para que não domine em mim a i\TerminatioVII{ni}{qui}{da}de!~\Antiphona},
  {\item \VSup{138}\Inchoatio{Man}{dá}sti in iustítia testi\MediatioVII{mó}{nia }{tu}[a,] et in veri\TerminatioVII{\-tá}{\-te }{ni}mis.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{138}\Inchoatio{Com}[ ]{jus}tiça ordenais \MediatioVII{vos}{sos pre}{cei}[tos,] com verdade a toda prova os \TerminatioVII{or}{de}{nais}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{145}\Inchoatio{Cla}{má}vi in toto corde, ex\MediatioVII{áu}{di me, }{Dó}[mine;] iustificatiónes \TerminatioVII{tu}{as ser}{vá}bo.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{145}\Inchoatio{Cla}{mo} de todo o coração: Se\MediatioVII{nhor}{, ou}{vi}[-me!] Quero cumprir vossa vontade \TerminatioVII{fi}{el}{men}te!~\Antiphona}
}